口水嗆醒

最近每隔幾個月就會半夜被口水嗆醒，口水流咗上鼻，鼻腔會有火燒感覺，會痛醒。
想問吓係咪睡眠窒息病或者其他問題？
香港有冇睡眠質素評估之類可以check吓？

唔好訓咪得

唔好吖！讀工程本身已經冇嘜瞓，宜家真係瞓又死唔瞓又死